唔識襯衫有冇高人指點下？

我身型瘦到條藤咁上身多數著oversize嘅衫
下身整條貼身爛牛個褲浪箍要住個春袋
加條dum撚到落膝頭哥嘅off white皮帶
再問daddy mammy攞錢買對大大Triple S
然後個頭留齊陰

55

我身型瘦到條藤咁上身多數著oversize嘅衫
下身整條貼身爛牛個褲浪箍要住個春袋
加條dum撚到落膝頭哥嘅off white皮帶
再問daddy mammy攞錢買對大大舊嘅Triple S
然後個頭留齊陰

ok 已閲